我打算之後一份part time 一份full time

仲喊得出應該係我太得閒

仲乜喊啊？

不如落班去屌西仲好
日做夜做 都唔會有咩改變

On99
4 份pt la